而家啲商場啲聖誕裝飾就係整個假市集出黎賣野 cap 多啲租

真係好撚鳩屎

黑椒鳩屎飯

唔喺點有聖誕feel